連登成日叫local學生報gradschool，今次幫手填問卷啦

大家好連登成日有人叫local同學報番本地嘅postgrad位，唔好比內地生搶曬戰啲位，但係做研究嘅人係好需要data，而依啲data就只能靠各位肯花少少時間填先會有嘅。

今次我朋友想搵人幫手填份問卷，填完之後會有份你專屬獨有嘅領導傾向簡介，依份研究同文化、信任及領導力有關，但問卷對象只限在香港工作人士填寫。
問卷link：
English version:

中文版:

唔該曬各位幫手做ge朋友!!

pish

Pish

pish 訓唔著嘅可以幫手禁一禁

懂不懂規矩？

捉到你件支那狗

大家唔好填份問卷，支那人有份做

唔係西化，係簡體化

一set survey tool （可以當係問卷問題啦）要轉語言要搵兩個獨立專業翻譯人員，釋完仲要cross check validate，跟手仲要check reliability。Grad student邊有咁多資源去做 係咪要搞集資轉哂d survey tool做廣東話

你 up mud 9 reliability
譯完轉繁體好委屈？咁委屈點解放上香港forum ，唔放去大陸 forum？
轉一隻練字做繁體字要幾多資源同人力？

連一隻簡體字都唔肯轉返繁體仲叫大條道理叫香港人填，返清華派問卷囉

Lo咩cal吖！

新移民扮晒野！

前半句同後半句有咩關連

入去特登鳩填
簡體字

我朋友已經回報左個問題架啦～ 不過要過多一兩日先至改到，因為份survey唔係直接由佢控制到，而research team本身組成嘅人唔識中文，今次經驗都話左比外國research team知道繁體字嘅重要

冇圖？

而家中文版條link嘅問卷已經update左 感謝您嘅體諒